我的IT人生

今年三十有多 ,畢業到而家都係寫programmer,自問努力勤奮，現時月入二萬，工作工司由start up 做到今日約五年，公司搵到錢開新project，諗住請新人用新技術話我人工太高問我可唔可以減3千如果唔係拜拜，哈哈哈

係咁㗎啦

勤奮但蠢

月入2萬

增值下啦

今時今日IT唔識換水換墨換光管點生存？

樓主垃圾

畢業到三十幾先兩萬

你公司都已經對你幾好，襟兩下電腦就收人2皮，搵個新仔比萬零蚊佢做唔好，依家減得你少少真係算有人情味

唉個iot system 我計設,web app, android, ios, server backend, firmware 而家做好唔要人，點解我唔讀business 有客人工就年年升,老闆都受佢氣

開國臣子 都咁對待？

咪話你蠢囉。
我夠做it,但好多時無野做，返工睇股票多過做野。
人工又高過你，
點解？係因為老細覺得你可以壓榨囉。

你讀business你識表達自己咩?
佢減三千你點答佢先?

5年兩萬

讀business 又話唔夠專，出黎乞食。
讀CS夠專喇，出到黎咪又係咁。

所以都係個人問題，怨天怨地既人咪只係原地踏步。

我地公司好需要一個類似既system
有無興趣過黎幫手？
人工福利一定好過你依家間公司
考慮下

其實係咪假膠 ugc fg programmer 都20000啦， 仲30歲

雖然話HK no IT
但係而家programmer一兩年經驗已經過硬20k
你

轉工咪得 20k你仲做
fg 都20k 啦

而家fg 最少都16, 17K喎
你做5年仲係得20K

咁咪揾過份

最on9係做

做完假膠未

可能老闆就係見我做而d,先以為我冇野做，開始將我人工，壓壓壓壓壓。如果要出去市場搵工我怕我唔夠d後生鬥⋯⋯

IT

east house no beat, beat west house, bruddah